My life is nth but a comedy, farewell

My life is nth but a comedy joke, farewell

Yes

say hello to goodbye